邵家臻探咗畫家 抗爭者被打懵仔針； 追求公義與自由意志被污名化； 懲教署對「暴動仔」洗腦教育

邵家臻(3)：(中文字幕)
望港人經濟支援囚權工作，在囚手足捨己為公無悔抗爭；
抗爭者被打懵仔針；
追求公義與自由意志被污名化；
懲教署對「暴動仔」洗腦教育
| 2020年9月5日
| 珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
118K subscribers

🎊《珍言真語答謝10萬訂閱大直播》重溫：

邵家臻，社會工作者，前香港浸會大學社會工作系講師、現任立法會議員（社會福利界）、青年研究實踐中心副主任，亦有於香港青年協會工作。他也是香港選舉委員會的社會福利界委員。

訪談要點：
00:00 一、民主派議員去留取決民眾，成立「石牆花」關注在囚手足
04:30 二、望港人經濟支援囚權工作，在囚手足捨己為公無悔抗爭
09:50 三、追求公義與自由意志被污名化，中共皆視為暴徒
14:40 四、難忘遭爆牙清潔工被打懵仔針，掀懲教署濫用程序
27:50 五、12名港人被送中實為黑箱操作，懲教署針對「暴動仔」洗腦教育
33:20 六、政府秋後算賬恫嚇港人，手足監獄受壓拒探訪

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

訪問日期：2020年9月4日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：蘇琴

推推推

推

Push

DLLM

up